送中抗爭你不在，千里投毒你最快

香港的外國留學生，香港之癌

你上個po話想爆第2波，祝你早日中招

我想爆第二波唔代表我認同返黎播毒

正如想芝麻人死唔代表支持殺盡芝麻人嘅胡共